所有人注意!!邊個正皮過呢個PO ge即刻入黎!

致年青人：你哋無上街嘅父母根本無愛過你

中晒計, 懷疑係高級三毛
目的為離間我地父母同子女關係
請即刻unlike
(如果你執意要保持正皮我都冇辦法)

推

求unlike教學

頂
我撈亂左隔離登...原來一去冇回頭
唔好意思巴打